東張西望泳淘又露出佢既小蠻腰

有冇人睇到 好正

眼定定睇緊

對奶

咪撚望我啦你班毒撚

完全睇唔到佢個動作 淨係掛住睇佢條腰

我覺得伯母正啲

街訪條女幾正

伯母條小蠻腰都好正 左扭右扭咁

淨係望到個男仔左扭右扭

有無圖 好想睇@KFCCoffee

[img][/img]